耶穌點解你要岀世？ ？ ？

你既岀生建築喺好多人既不幸

唔好咁啦

算啦有假放

你要知道好多人冇

服務業仲戴住個面具講聖誕快樂，心入面果句